拍拖6年 自己唔識珍惜對方

終於分左手
好憎自己
自己好垃圾

食屎垃圾狗

會記得一世
加油樓主

不用謝
［img]

呀梅 你得架

除咗講恭喜都唔知講乜好

Fail

一諗到就喊到想死

笑咩呀！死肥仔

做咩分手？

唔識珍惜對方
覺得好多野都係必然

搵番佢啦 6年感情追番一定肯
利申：拍拖7年

姐係點解？

我都唔知點解

點解會唔知 樓主冇得救

唔識珍惜對方 仲開po話比人聽 樓主正一垃圾

我係

以前唔明講乜

曾經有一份至真噶愛情擺係我面前，但我冇去珍惜。到冇咗噶時間先­知後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以俾個機會我番轉­頭噶話，我會同個女仔講，我愛佢(她)。如果係嘟要喺呢份愛加上­一個期限，我希望係，一萬年。

呢一堆對白宜家先明

當女人死心點追都無
六年都分 證明佢好有決心